拜託聽日唔好再去政總送頭

#網友比料 #前線友已表示贊同 #求大家助推

關於明天的遊行路線，我想給一些意見，如果覺得無參考價值，請無視
首先，我相信很多人都習慣見到活動海報就跟，因為現時遊行都是隨機應變，但我必須指出的是，9月29，10月1，由SOGO至遮打這條多年來的路線，存在非常嚴重問題，有生命危險
請睇地圖（有行過一定會明），現時黑警必定是一早佔據左灣仔站外，及警總外的兩條天橋持槍準備，先講929，佢地在示威行到一半就在灣仔放催淚彈，最後面的和理馬上撤走，前面果千人就自己行左去政總，結果畜龍突擊傷亡慘重😭😭
10月1情況相近，又是由政總出水炮及大量防暴畜龍，示威者因為被封左軒尼斯道退路，每次都係由皇后大道東走（已經一個月內三次），而黑警不斷天橋開火殺人，半點還擊機會都冇，而10月1果日，黑警甚至封埋內街（黑線），由合和中心包抄，最後先走的勇武手足幾乎無命（睇地圖就見到冇路可退），原因是此撤退方式已經重演左4至5次，黑警會唔趕盡殺絕嗎

我唔知各位知唔知留守到最後的人有幾危險，但選路線係咪應該認真D呢，如果堅持港島，點都要考慮軒尼詩道去政總呢個嚴重問題，第一手足習慣跟入政總開火，但事實班狗已經坐住等開波，咁點解唔行番轉頭呢？至少和理非唔會因為一見催淚彈即走，咁先起到數人頭百萬人遊行的威力
比如，我覺得在尖沙咀星光大道遊行更有意義，一有遊客阻嚇黑警，二放催淚彈可直接掉落海，三有事可走入海港城，總之其實是咪應該有更好選擇呢？？

BTW，我想提醒大家

果個位置，929至少60手足奶野
10月1又一堆，重傷不計其數
遮打基本上去唔到的，因為大家都認同是散水，但PP冇開，在政總留是自殺
可唔可以幫手諗諗佢

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push

係今晚

而家啲人去緊啦屌

up

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選